新手入門結他智識分享【新內容追加 想學結他入】7進階篇

呢個post除左舊有既入門智識外會追加新內容 希望幫到大家

上一個post既內容:

如果大家想聯絡我問問題或其他查詢 歡迎係下面留低聯絡方法

報名學結他既資料 可以click入下面link睇下

小弟既channel有不同影片 講解樂理/彈奏技巧/常見問題解決方法

免費試堂報名表

以下係呢個POST既目錄

基本智識分類:

1. 樂理三部曲 (有影片講解) (可以睇番上一個POST)

2. 基本入門左右手協調練習(有影片講解)(可以睇番上一個POST)

3. 睇譜/掃chord/勾指練習方向(有影片講解)(可以睇番上一個POST)

4. 右手節奏不同之變化(有影片講解)(可以睇番上一個POST)

5. 進階的學習方向 (睇書學習篇)(可以睇番上一個POST)

一堂堂自學結他課程:

Lesson 1: 一切由C開始: C maj Scale (C shape) (有影片講解)(可以睇番上一個POST)

Lesson 2: 單音練習歌 (有影片講解)(可以睇番上一個POST)

Lesson 3: Open Chord in C maj Key (有影片講解)(可以睇番上一個POST)

Lesson 4: Chord progression練習(有影片講解)(可以睇番上一個POST)

Lesson 5: 流行歌曲節奏(有影片講解)

Lesson 6: 解構Minor/Maj chord分別(有影片講解)

Lesson 7: 應用scale及chord(捉歌) (有影片講解)

Lesson 8: 深化chord應用(slash chord/suspended chord) (就快有片)

新內容追加: 由CAGED System學習chord，scale關係.......待續